［求激勵］發現自己攰到開始港豬化

我明白場運動如果輸左，
大家一定會被送去集中營，
但真係好攰，
日日都見到好多popo同中共仆街野，個人開始麻木，
亦因為連登愈來愈多負面野同on9野，唔想再睇。
係呢場運動，我好似迷失左方向，
求激勵/引導

M2

一早輸左 但好多人唔肯接受現實

屌我要激勵

p牌冇人理

唔好上咁多連登
好多分化, 風向, 三毛, 失敗主義

點解你覺得會輸?
1. 國際戰線如火如荼, 全世界都反共熱潮
2. 攬炒開始見成效, 好多商鋪頂唔住, 外資撤離
3. 慢慢建立黃色經濟圈, 藍色商戶紛紛奶「黃」
4. g phone DQ後又多粒子彈, 全力做到人權法遍地開花
5. 00, 90, 80, 怎至70後, 政府已經輸左呢幾代的人, 抗爭唔同停止
6. 街坊打狗的情況慢慢出現, 「香港人反抗」慢慢唔止係一個口號
7. 警察內部愈來愈外聲音, 如反林鄭, 流出水炮車影片, 移民被拒
8. 警權愈來愈大, 終有一日藍絲知道燒到埋身, 就會轉黃

的確
日日都拉好多人
但講到尾, 6月到而家都未有4000人
拉左會告的十份一都冇
但的確會被打, 被侵犯, 被殺

但更可怕的唔係被捕人數的上升
係遊行人數的下跌

要救4000人出黎,
不如先搵多4000人出黎遊行
只係推番暴政先救到佢地

跟我叫一次
「112, 維園見」

多謝你，ching

客咩氣
話撚左同上同落

我都會有好似你咁既時間
我都係比另一個巴打鼓勵我

唔好再分勝負
呢場唔係比賽

同埋唔會入集中營
真正既集中營係你既心入面

無力感大到想由鳩佢
我明你咩心情嘅

無力感係因為好似做咩都無用
但好多時唔係見到路先做，而係做左先會有出路
記得要保持初心，記得為咩事企出黎